24號夜晚唔好搵我

因為我已經訓左

開錯台都有人入